如果我係手袋裡面罷左幾支牙簽

跟住有個差佬搜我袋拮到

佢可唔可以告我襲警

本身告唔到 有左呢個post做證據應該告得入